Facebook 有人發起7月13反送中撐警大遊行

黃絲都可以撑警架

幅圖